iPhone SE 2018 將 9 月公佈！？劉海 4.0 吋全屏幕

Se都瀏海 on9

又話今年6月公佈

唔係嘅話撚有人買咩

部機幾錢先？

屌，係就快

9月點等呀你老母
btw 4"全螢幕即係部機會再細D

已經得4寸仲要得個長字真係也不屌

唔知整咁長做乜

4" 仲要M字額

A10 做到face id?

劉海

同依家一樣大細但full screen嘅點會得四吋呀

如果堅的話部iphone一定好迷你

Android啦，呢個年代仲用iphone咩

Android，邊部？

M字額都得4寸係咪即係iPhone 4 size?

有冇3.5? 冇就唔撚買

冇就真係買4.7吋算

正 最佳手感

4寸先係真正既iPhone你班咩都唔識既偽神者！
利申用緊5s
買撚硬丫我今次

冇架喇 上次SE係為左清舊貨咋
乖乖地換X啦寒酸狗

4吋唔係steve jobs所講既王道

但出部平平地既俾d鐘意細機既人有咩問題？

如果係4"/4.5" 全屏幕，咁就一流